終極對決：美祿就正評，阿華田就負評

美祿
阿華田

推

好立克

睇下你點沖喎。。
Btw 負皮

有咩新奇方法

係咪要用奶沖先會好飲？

你都係想我負評華田啫

認真，美祿溝蒙牛好味

以前用水沖難飲到嘔

好難揀

爭咩爭，溝埋做美華田呀笨

阿華田派

發達大計
利伸 美碌

美祿罐裝